---
title: Brainstorm & mindmap
date: 2018-03-23
---

Vandaag hard gewerkt ik heb deelgenomen aan het brainstormen tot het vormen van een concept daarbij hebben we meerdere technieken toegepast. We hebben de ideeën ontleed en die toepasbaar gemaakt aan de gekozen doelgroep namelijk CMD studenten. Na een concreet concept te hebben bedacht hebben we als groep overlegd hoe we het gaan aanpakken en zijn ik, Gabi en Sam begonnen aan het maken van de low-fid prototype.